有冇人諗過塞機場可以隔日做

其實個活動隔日搞都可以好成功。我地需要外國支持，隔日塞可以解決啲客上唔到機嘅問題，又可以阻到貨運，有冇得諗?

隔日塞
日日塞

推

5

6

7

8

9

10

11

12

13

推呀